Twenty one pilots出咗聖誕歌

Christmas saves the year

好有聖誕氣氛

終於有歌岀
屌佢

是今次啲歌詞都仲係好正好到肉